Voor een seconde of twee ze zat, verwijzend naar de wolf, en er was een vreemde en afschuwelijke geborrel in haar keel; daarna viel ze over--als geslagen met bliksem en haar hoofd stoot mijn voorhoofd en maakte me dizzy voor een minuut of twee.
